特區政府譴責示威者衝擊立法會

屌你老味你都要出嚟先譴責得㗎 你咁撚耐唔蒲頭我都唔撚知而家邊撚個做緊特首邊撚個係政府 撚知你係邊個咩